［突發/FCed ］12:00觀塘線彩虹-調景嶺暫停服務

Source：黨鐵App

屌

係大堂都聽到pa

此訊息發放時間 : 2019-08-24 10:27

因應觀塘區有公眾活動進行，為審慎起見，觀塘綫列車服務將作出調整，以保障乘客及員工的安全。有關安排由今天中午十二時起實施，直至另行通知：

• 觀塘綫黃埔站至彩虹站之間，維持正常列車服務。
• 觀塘綫彩虹站至調景嶺站之間，列車服務暫停，
• 觀塘綫九龍灣至藍田之間各車站，亦會暫時關閉。

請乘客預早計劃行程及使用其他交通工具。感謝您的體諒。

癡撚線

痴撚線

不如狗鐡都罷工

屌佢老母

下 屌 點去
巴士塞死

好仆街

CLS

Dllm

香港電影欠香港人一場革命

Shit

on9垃圾，阻人去

推 佢老母

屌 以後唔撚搭黨鐵 錢又識加

屌你老母

俾九巴賺囉

on9

痴線真係

痴撚線公司

屌 賤到

on撚9

剛剛收到

仆街

真係癲ga wo 依家

不合作運動？

配合狗方要求

dllm mtr

真係痴撚線

cls...

罰鳩佢錢啦 可以咁撚樣話停就停？

仆街含柒啦

wtf？

屌你個閪而家黨鐵狗撚過警察

唔想比人去觀塘

屌你老母咁我點去

全部人快入

不如唔好撚開啦

咁撚仆街嘅

屌你CLS

彩虹至調景嶺中午12點關站 將會全部飛站（未fc)

屌你係真

交通大亂

By bus or ship ! 有個碼頭

反正我罷搭了

死黨鐵

咁遊行完點走同警犬打籠通玩圍捕？

diu呀

On9

似住自己獨市

屌你老母 狗鐵因為葵芳單野玩小家？

新秩序

狗鐵

Cls

好呀

屌？

幾時再嚟過18區

8.5個陣又唔見你咁做

推咗先

唔撚好做算啦狗鐵
個個站都話唔撚停

多謝港鐵自製不合作運動

又想延長遊行路線？

【Now新聞台】港鐵表示，因應觀塘區有公眾活動進行，為審慎起見，觀塘綫列車服務將作出調整，以保障乘客及員工的安全。有關安排由今天中午十二時起實施，直至另行通知：

• 觀塘綫黃埔站至彩虹站之間，維持正常列車服務。
• 觀塘綫彩虹站至調景嶺站之間，列車服務暫停
• 觀塘綫九龍灣至藍田站之間各車站，亦會暫時關閉。

港鐵指，請乘客預早計劃行程及使用其他交通工具。不便之處，希望乘客諒解。港鐵已就有關安排與運輸署及警方作出溝通。

咁on9

diu 停曬佢

做乜撚啊

垃圾mtr

不合作運動正式開始

然後繼續年年加價

黐線，遊行路線喺海皮，十萬丈遠
又想營造遊行示威影響生活嘅假象

今日條路線行海濱，無街坊會留意到，要有noise一定係唔俾地鐵站關閉更有用

日日遊行係咪日日都封站呀
成個狗鐵拆撚咗佢啦

屌要提早出門搭巴士入

為咗中共order可以直接停半條觀塘線 好撚野

咁星期一至五遊行算啦 啦好星期6 日搞

全世界彩虹站落，行去觀塘

黨鐵

白癡㗎喎真係

狗鐵仆街到呢

你咁樣唔會另我好驚既

Wow 姐係封鎖左成個將軍澳

同藍絲狗攬抄

想唔俾人去示威+做民怨？
狗鐵

玩到咁撚樣係咪又想煽動遊行人士？

儘早出門?

屌佢老母黨鐵

大家今次要早出門口呀 唔好遲到

正仆街

垃圾地鐵

幾時逼埋kmb停駛

唔想人出黎
仆街到

港鐵得罪全世界😄

On99 咁下次每條線都有遊行 佢條條線都唔洗開

咁都得?都未開始..

邊個站開始停就邊個站開始行

一下可以封四個站

今日遊行有不反對通知書架喎
咁樣都封站，係咪有撚病？

dklm

可以整場全港地鐵門外示威活動

唔俾錢坐車

賤撚到

dllm狗鐵

站內聽到 屌chinazi

吓 點撚樣 on9?

痴撚線

咁點去遊行

九龍東戒嚴正式開始

痴線架
點去

港鐵呢啲係咩決定？

一齊投訴港鐵 屌佢地老母

屌你老母提早宵禁？

推

on999?

港鐵想市民由鑽石山站開始行過去

TKO JJ 想出黎, 12點後有咩方法最快

弱撚智

年年加咁撚多次價
一個配合狗方要求就跪低
收撚皮啦港鐵

早d入囉

咁都關事遊行路線同地鐵站好遠喎。

Wltf

On撚9

宵禁

係嚟都唔俾你嚟

由馬路遊行過去囉

擺明唔想人去遊行同埋方便捉人
屌你黨鐵仆街死，大家快撚啲罷搭

咁以後同一日申請不同區的遊行 不費吹灰之力可廢全線港鐵

play9 us？ dim hui kwun tong ar fuck u

屌你老母狗鐵自我審查

想彩虹開始路面封路？

屌爆mtr

阻人去阻人走
繼續令市民大眾覺得我地阻住佢地

831要唔要停港島綫

DLS

真係屌你老母

夠膽就閂撚哂全香港所有站

咁之後所有遊行 佢都停駛？

真係cls㗎喎

行都要行去呀
無嘢阻到我哋

痴線

支持港鐵罷工

聽到地鐵站內廣播
要出觀塘嘅手足要預比較多時間出去

屌係咪on撚9

屌你老母 唔撚洗返屋企？
本身放工過左4點發唔到夢 而家咁搞收工上gear

港鐵發動塞鐵活動

痴L7H線

屌佢老母，沽撚曬佢d股票佢

逼人開戰

痴撚線, 有公眾活動就停晒, 咁到到都搞就不如執柒左佢啦

巴士 296a

屌佢

去油塘再轉車

倒返轉? 彩虹行去九龍灣? 九龍灣再行去觀塘?

仆街到咁撚樣!

成條線停撚左佢啦仆街狗鐵

不合作運動

求先坑口站有好多粉紅人
仲諗緊係咪將軍澳線出事

屌你直頭停觀塘線 黨鐵死全家啦

齋吹轉場，睇你封得幾多

彩虹行過去囉 屌你老母驚閪呀

極on9

加左價又唔俾服務

On99真係要日日去圍佢喎，仆佢個街！

另類打壓言論自由？
公共交通變做明刀明槍嘅政治工具？

一鐵獨大 話停就停

彩虹開始行過去
彩虹開始行過去
彩虹開始行過去

多謝港鐵延長遊行路線

全港遊行，全港黨鐵不合作運動

比人民日報吠一吠跪低哂

邊個站開始停就邊個站開始行

夠薑咪封晒全港港鐵站，另類堵塞交通

搭巴士一定塞到仆街

冇撚野呀嘛

垃圾港鐵

cls😠😠😠😠😠

普馬斯 又輸

九巴城巴發大財

痴撚線，我搭地鐵去shopping都唔撚得

有不反對通知書又點
轉個頭就停駛地鐵
正仆街

啱呀
由九龍灣行馬路去觀塘

支持 全港停駛 幫助香港停頓

要黎實有方法黎 九巴應該唔會咁早就唔比車行 但問題係走唔到

大家集思廣益 跟住落黎喺各區應該瘋狂申請不反對通知書/放風要遊行 數量要多 直到比佢自我癱瘓

果然係黨鐵
人民日報一出聲即刻做足二百分
佩服佩服

搞全港遊行

屌你老母 我爬都爬過去
宵禁丫笨

大把巴士

宜家出門啦

咩料 出街咪車都無得搭
死狗鐵 平時養你咁耐

屌你老母轉平日遊行囉，睇下邊個跪先

搵人出外國文宣
真係要俾全世折見到依間國際性鐵路公司做左d 乜野出黎
遊行又係警方批準
依家你係強行唔俾人去

係咪下次港島遊行 中環到天后都唔開
大家唔駛過海一定少人啦

屌比環球膠報講左幾下即刻做嘢

痴咗線？

咁就簡單啦，每日都申請個遊行，睇狗鐵封幾多次

其實係罷工

好明顯係想將觀塘九龍灣放工冇地鐵搭不滿情緒轉移至示威活動參與人士身上。

我屌佢老母，仆你個街港鐵
遊行完去港鐵總部抗議！

遲下裝安檢機絕對有可能，話撚知你排餐懵，你咪撚坐狗鐵囉，佢都唔係靠狗鐵賺錢

仆街嬲到震 一定出

巴士

屌，狗鐵正仆街，去megabox 溜冰都唔得

跳閘 落月台 推閘門行路軌

就改做18區啦 要玩啊嘛

咪又係罰自己錢，左手交右手

彩虹行去觀塘好近 沿天橋已經可到九龍灣 再直行一陣就到觀塘 距離同港島行差唔多

冇撚野呀？

點走？

改去九龍灣總部啦

攞明比曬藉口我地去九龍灣總部做野

將軍澳撚係咪唔洗出九龍

搭港島線到油塘再行去觀塘

黨鐵使唔使咁驚啊？係唔係以後有遊行就封黨鐵？

屌你老味死黨鐵！
有得唔停就唔停？
巴士都係發生左塞路先會停
屌你，未卜先知呀？

屌你老母話你知我行入去都要入

佢下次加價大家又出黎遊行抗議啦
佢老母

由今日開始以後都跳閘啦
捉到都係罰錢渣ma

搵日搞死佢地！

申請係觀塘搞 之後轉陣去港島行
一次過搞兩條線

點樣勇武？

下三流手段，諗住令民意認為遊行影響民生

行路去
搭船去

佢老尾

屌你老母彩虹開始行過去

係小家就應該搞警察
警察入站放tg

佢哋咁係因為佢哋係黨鐵啫

有無諗過依幾個站既其他市民

記住更加要去 而加就係要迫人無得參加 加圍捕示威者 等你行去另一個站都唔俾你上

行路塞爆香港

屌你老母啦垃圾狗鐵

啱啱都諗到，狗鐵想玩死自己
快啲入紙反正佢有冇反對都會照去
留名睇佢成日封站

全民轉入機場

唔去觀塘 咁去邊好

黨鐵執左去!!
我唔去遊行都出唔到街
即係焗我去遊行啦
屌你啊

集體運輸
成日可以話停就停

痴線的嗎

小學雞咩
根本就係玩野

地鐵已發起不合作運動

尚德296a
寶林,翠林,康盛93a,98a
坑口102小巴

Jump la

玩多幾次塞鐵 屌你老尾

好撚on9

咁其他站準備玩吓囉

等成個地鐵收皮

好野呀
繼續激起民憤

Cls!

啱 全部地區照申請

多謝黨鐵協助癱瘓全港交通

妄顧市民需要，咁叫為市民服務

屌你港鐵老母！星期六唔畀人過正常生活

夠膽就日日停

你老母你唔撚好封晒所有地鐵站？
咁咪唔使拎禁制令囉

成日都暫停服務
價就識得加 屌你老母

彩虹行過去！！

垃圾鐵自己知唔知咁樣先係擾民？！
自我審查戇鳩鳩！

佢唔開，就搞9佢個站囉
咁撚鍾意唔開唔緊要，令佢長期開唔到實蝕錢

岩岩落狗鐵部即刻跳閘

搭巴士啦

咁如果遊行人士周圍走，咁其他站係咪都要關埋?

早d出嚟，或者去旺角搭紅van

痴撚線 狗鐵而家真係去到好盡

癲左

爛仔一樣dllm

被中共打壓就要咁

觀塘出去啦各位手足

晚晚車站見

零碳天地咁近九龍灣地鐵總部

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

又倒果為因，黑警睇地鐵射催淚彈，唔理黑警，但唔俾示威者搭車。

垃撚圾

不如每日磨袋5分鐘

dllm

痴線 冇事發生就停 之後又話有暴徒

仲捉，一捉即全世界屌佢老母啦

感謝2位巴打
如果坐TKO 線去到油塘, 再出閘轉車有無得諗?

推啊屌

Duck

垃圾黨鐵

九龍東街坊快啲落去屌爆地鐵唔撚好俾佢關閉

斬腳指避沙蟲

又想瀨落遊行度

明明香港人係有集會遊行嘅自由，未遊行就停鐵，係極不負責任嘅舉動

Dllm死黨鐵

cls

寶林10m小巴
坑口 98A

唉 想去九龍灣ikea食嘢嘅人點算
垃圾黨鐵
支持員工罷工

賤到封站而令到人數減少？

越黎越早封站😑

佢想助攻去機場？

我星期六一早出左街，即係叫我上街遊行，順便返屋企

屌佢老母閪
本來今日有事要處理都唔出黎架嗱
咁玩野咩都唔理嗱 一定要出去

都可以搭巴士上樂華巴士總站再行康寧道落觀塘

觀塘好多人星期六仲要返半日
睇你MTR比人屌到上天

大家點出去？
搭巴士？

好撚仆街

食屎狗

😏用2蚊咪算，無謂斷自己路

洗乜入去阻車門 喺地鐵站出面企多啲人佢就會自已停駛 又唔會違反禁制令

今日星期六喎

這是戒鹽

自己發起不合作運動

趕唔切嘅 搵定巴士先

Me too

港鐵協助警察

人民日報講咗嘛

睇黎又要玩7區開波

佢不如每個weekend都唔好做啦
on9

建議即搞全港遊行

港鐵都罷工

98A/93K… 好多巴士經觀塘

行都未行就封
有冇咁撚驚

寶琳都有小巴16m 到觀塘站

嘩，又黎？

支持 不合作 日封夜封

吊佢，咁撚濕9

呢個先係真像

攬炒

下...你信警犬冇同警察夾埋？

狗鐵罷工 cls

咁樣停真係唔驚阻到人

如果黨鐵因爲有遊行就停，咁大家下次照申請遊行但唔撚行，由佢close晒d站然後大家入機場

咁唯有彩虹開始行，冇車搭

同日十八區集會，等佢封站之後 no show

觀塘返工嘅人唔駛走啦
今日一齊行啦

總部係九龍灣所以咪咁驚囉
琴日仲叫員工今日盡可能唔好翻工 會加強保安

岩呀！日日放工玩

油塘行鯉魚門道落觀塘極近

罷搭港鐵! 漠視市民需要!

狗鐵請罷工

dklm
呢招除咗搞到我哋去示威唔方便
令我哋衝突少咗個據點/逃生路線
仲會令啲市民怨我哋
食屎啦黨鐵！

文宣係咪可以宣傳下有咩巴士路綫，同埋將個責任spin番落去港鐵度？加大力度宣傳下中央施壓嘅可怕之處

認真
要諗定到時逃生路線
黨鐵已經講去到鑽石山先有車

屌 請立即發起所有黨鐵站不合作運動 我睇你係咪停撚哂佢

將軍澳點出去

搵次去上水站

攬炒喇

班大陸人唔撚洗嚟

cls...
返工日子搞，會唔會關站？

屌你老尾垃圾黨鐵

好心想罷工就大方啲啦

agger 係時候罷鐵
反正成日都不合作 你一日 我一日

佢真係好怕我哋拆晒佢啲監控

自從721後都罷搭港鐵

咁轉地邊 等佢停埋第二到 第三到

屌你老母黨鐵

另一方面諗，如果「話」搞七區遊行多一次。就有港鐵助攻全港大罷工了

赤色恐怖

仆街到極致
驚大陸驚成咁
有無得都推上國際？

如果搞七區集會
條條線都有集會/遊行咁狗鐵係全線封哂？
曲線罷工？

on9 黨鐵

係時候要拎間企業出黎祭旗

正面啲諗,宜家搞停黨鐵容易咗好多

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

屌你老母，唔比去觀塘

人民鬥人民叫既策略。。用普通市民鬥

塞車 死車 行路

多謝狗鐵

抵撚死 啲錢咪唔撚俾你賺囉
我而家就出門口搭巴

狗鐵on9

要幾奶共幾垃圾先會跪到咁嘅地步？

唔好濫用fact check
連證據貼就唔使fact check, 證據本身就係fact

以後轉晒去機鐵沿線攪遊行吧

真係好仆街港鐵

九巴表示多謝晒

日後 維園點去

西灣河碼頭搭船過去

阻到咁 阻得咁刻意真係好撚肉酸
清算到港共政府自然可以清算埋港鐵 政府係大股東

真係望到好嬲

執柒左佢啦

一早宵禁緊
根本係之前講嘅分區宵禁

by bus lor

罷工!!!罷工!!!罷工!!!

行路囉咁屌你老母

立即轉場！

屌狗鐵

今日行完係未要去鑽石山, 黃大仙, 樂富 流水式散去?

又要行幾個站搭車走 dllm

不過個助攻幾靚

頭先聽到廣播，個個媽媽聲

出禁制令佢罷工啦

on9
做埋晒d小動作只會令民怨加劇
少少政治智慧都無
不如逢星期六日就將全港鐵路停駛啦

正, 如果遍地開花係咪全線停止服務

荃灣人
40
33
出觀塘

唔洗出去，就咁18區既人都遊行你咪封曬mtr?

下次遊行應該係平日連同罷工一齊搞，黨鐵一定助攻。

堅痴線!

有不反對通知書都玩野 請立即發起針對黨鐵活動

正呀，咁要搞多啲啦，和里非都玩死佢

本來諗住抖下嘅，而家咁樣我行路都要行過黎

wtf

824 825

早啲去啦咁多位

一陣見

612 721 811

1:30先開始遊行,12點就唔入去,係咩玩法
係咪即係叫人唔好去
明明有不反對通知書
咁聽日係咪封半條荃灣綫

以後大家都跳閘啦
一早就應該搞個跳閘日
所有人都唔好俾錢
香港人俾返啲壓力垃圾狗鐵啦
賺香港人錢又出賣香港人垃圾

mtr總部喺九龍灣，佢係咪想行完去總部叫佢開返

有但係好慢 大本營有紅van 勁快

就係九龍灣

就日日番工時段幾個區一齊搞地鐵站 睇你停得幾多個

港鐵咁L勁一齊響應罷工停鐵啦屌

Cls點解可以話停就停 有咩理據

白色恐怖

cls
又將一切引起之不便推落遊行人士到

日日去地鐵站投訴

全世界出去

好多巴士 將軍澳296A

狗鐵個死仆街

港島區可以係北角，西灣河可以搭船去觀塘

政府快撚啲宵禁啦
又冇車坐
警察又唔行咇
我覺得好撚危險呀dllm

政府好驚有人拆燈柱

有乜所謂
變相塞死路面交通

屌你老母 人民日報講一句就跪低

跳閘日

咁過引
依家開始得閒就話去中環香港示威
我睇你係咪日日封港島

你老味黨鐵

下次搞港島遊行 係唔係成條藍色線封？

彩虹行去調景嶺

對家完全唔跟章法玩
和平示威+有申請都可以封站
又一次證明拎不反對通知書係無撚用
拎左只係俾黑警+黨鐵更多時間做野

屌你老母 死狗鐵

屌佢老母

觀塘至調景停哂係想點

賺咁撚多錢

話停就停

咁佢咁停法洗唔洗罰錢先

佢地會將個波射去示威者

佢係一則阻人參加，二則限制示威人士流動…手足要小心…

on撚鳩, 垃圾黨鐵

prudent你老母啦

狗鐵助攻間接叫人去機場

北角都有船去

全世界彩虹行入去霸馬路 話畀d狗聽冇鐵塔唯有行出去 塞佢老母

G持

即係叫人去機場 咁都未明？

港島線要封站會好大劑
因為好少調頭位
灣仔至銅鑼灣之間有一個, 之後就要去到太古站先有

垃圾狗鐵

狗鐵正仆街

咁無恥

下午開始宵禁？

我真係o哂

搵日再搞18區大遊行，等佢被罷工

搵啲轉線位遊行

啱呀，多啲喺返工日子搞

港鐵幫手罷工

屌啦媽
係唔係多人就唔撚開阿
垃撚圾

總有公司/工廠返五日半/六日工嘛。
而且沿途都仲有民居，出門多少有啲不便呢。

批遊行， 停你交通 = 打壓遊行

藍絲思想邊會咁復雜 邊個阻佢就屌邊個架喇

屌你老母遊行姐狗鐵 使唔使咁驚呀 錢你就識謙

They don’t care

如果有人塞龍翔道加藍田就大鑊

佢老母臭西真係痴撚線

踩單單都要踩到出去呀

我都有甘既想法

唔想比人遊行，更加要出嚟啦

佢地返5日 ga wo

跳閘啦，仲2蚊

大家早D過黎APM食飯

觀塘勁多人番五日半mtr係咪on9

大家咁樣識玩啦, 搵埋d轉車站區域申請遊行集會

姐係逼人拉長遊行路線啦

可唔可以呢幾個鐘將呢個post置頂？

狗鐵助攻

再一次七區開花 + 機場 有咩線佢唔使停

我屌，係咪on9架

離撚曬譜

點解去機場又唔封

求封機場快綫

狗鐵咁仆街
罷搭狗鐵行動係咪要正式開始

打著紅旗反紅旗，地鐡配合不合作運動，你話阻到示威義士定普通市民

即係9月2 都停撚哂所有站啦

姐係正式同全港市民宣戰啦

代表要直接去機場

點解咁緊張觀塘活動？係咪因為中聯辦九龍區辦事處係觀塘

有冇人覺得係時後要搞下狗鐵總部？

另類宵禁。有無文宣組話比國際知？

重點
港島朋友可以係北角坐船過黎觀塘碼頭
位置係觀塘巴士總站
希望唔阻到你地去apm買野

支持港鐵

831民陣遊行 佢停駛既話 真係玩完

因為人民日報開聲屌狗鐵比暴徒離開

𨍭場

未出發，先興奮

越禁越繼續!!!!!
真係以為聽黨就大哂呀!!!!!
各自去地鐵站出口聚會呀!!!
屌你
等你有鐵無人有得搭

Due to public event, train closed????
而家係合法遊行, 乜嘢保護乘客職員安全???

咪又係日日滿載

人民日報出到聲，即刻跟隨黨既指示

戇撚鳩
我住觀塘 點出去

藍田站門口有大警署

仆街到

停晒咁多條線啊不如 垃圾

或者配合人民日報要求

強制參與埋遊行，好呀

文宣做野
黨鐵影響市民出入

Cls個post快到

油塘行過去

唔怪得黑警出不反對通知書啦
Dllm

有冇得禁制傝咁做架其實

我屌你老母呀

一屌即做野
跪住奶

黨鐵想大家擴大遊行範圍？

為擾民而擾民

上國金港鐵示威

ChiNazi
on999

推上國際

直入九龍灣狗鐵總部

呢招絕
無車 散 唔到 圍捕

以後搭地鐵跳閘算啦

可以咁架咩
亂咁停有冇相關機制

佢隨時中意停就停，無違約/犯法架？之前明明話係緊急情況先可以停

係咪有禁制令??

唔怪得咁撚順攤批不反對通知書啦
DKLM早有預謀
正仆街
幾時先拆撚曬狗鐵入面啲閘！

dllm咁樣同的士拒載有咩分別
話冚旗就冚旗 變黨鐵專列啦不如

痴咗線！

其實而家轉場都ok

又要人遊完行即走又要斷人車

佢停左咪仲混亂

忠實聽黨指揮垃圾鐵

九龍灣有九鐵總部

新招，等D人去唔到，咪冇人囉！

典型党性思維，解決提出問題的人=冇問題

mtr返5日ga

傝=佢

自稱世界級鐵路公司嘅做事手法
唔係一般人可以理解

未開始就封
加快抹殺集會自由

無
黨鐵入面仲有好多濕鳩附例
之前個學家妹拎住大提琴都比職位閂住啦

公眾活動

第日行花市睇煙花係咪都停駛???

將軍澳出觀塘替代方法：
尚德：296A
坑口：98A
寶琳：93A、小巴10M（慧安園 ）
康盛花園：93A、98A、小巴13

傘後再聚

撘將軍澳綫過海由北角開始行
順便大叫福建xx？

真係想逼香港人

如果日日都停會蝕幾多錢

咁一陣點搞啊

真係 要煲大佢 咁樣停係咩意思

岩 要推依個point
擺明阻人去

轉去第2度，等佢停晒咁多個站

咁以後唔可以申請通知書

DLLM！ 又停駛！ 狗鐵離 L 晒譜，咁分明想阻正常人活動而挑起民憤，等你互相指罵！

照去

Push

我地係咪應該要向狗鐵抗議

隨便停得仲叫乜鳩公營

終點行五分鐘就到，但隔離係狗局

不車人去遊行，那直接由彩虹行過去，冇野阻到香港人

屌你老母啊話停就停？

不如成條線停左佢啦on9

狗鐵隻手遮天?
想激起民怨然後賴落示威者

佢係咪想人轉返佢機場？

推山國際
攬炒

爬入去行路軌

淆撚到油塘行去囉屌你老母

狗黨鐵路

出黎

1. 全世界塞機場
2. 彩虹開始行？？？？

陣間去到九龍灣識做啦大家

過海既係油塘落車，沿鯉魚門道或茶果嶺道出觀塘。
彩虹出既沿觀塘道 ，或者上清水灣道過彩德邨落九龍灣

蝈香港政府過左禁耐重唔睇穿香港人集慣有遲冇早咩

1300圍左鐵客服先

用左任何方法去左觀塘先

好過份，用香港人既錢起但唔比你用

咁不如日日入紙 遍地開花 等黨鐵日日幫手不合作

on9...執柒左佢啦

去唔到觀塘咪一齊入機場

咁樣停駛使唔使罰錢

想問地鐵總部係邊？

拜登係奧巴馬果時己經好奶共

不如執撚左佢啦屌

大把巴士啦，一係12點前到

洗唔洗12點就關站，痴撚線咩

配合零消費運動 (九龍東老人留返屋企)
配合制裁新鴻基運動(apm)
教大家點樣促成9月2日大罷工罷課

港鐵内部一定有二五仔，諗d 咁o既屎橋

和理非遊行都封

早d搭巴士去
其實佢地咁樣封站
變相延長左遊行路線

明顯係應黑警要求

Bookmark follow up

迫港鐵正面回應係咪受到任何政治壓力

老實講與其咁辛苦先去到遊行，不如就順利成章比佢成功打壓遊行，然後文宣可以做野大做文章，又可以唔洗分散戰線塞爆機場

死仆街，唔比人遊行

全部人轉機場的話
佢地係唔係封機鐵

屌 食屎啦夠鐵

咁得啦 每星期全港市區大遊行 地鐵係咪4線全封

港島出觀塘：
601 603 619 690
東區：606

1300圍左港鐵客服先

不如當係助攻，大家彩虹開始行。

北角有船過官塘碼頭

西灣河有船過官塘碼頭 但係西灣河碼頭隔離係水警基地

終於有方法令黨鐵罷工

屌！仆街！！！

推上國際啦
根本痴撚線
合法遊行都唔得
大L把人住嗰頭都唔知點出街/返屋企

呢個真

唔止唔比你走，仲要唔比你入去
咁即係分區戒噐啦

大家早d出門

Yes,要廢佢呢招武功,dklm

原來而家邊度開始遊行就可以停邊個黨鐵站

黨鐵反了，竟變相幫暴徒堵塞交通

咁我哋喺閒日搞多幾區咪罷得成工囉

香港人記撚住

有不反對通知書都咁，咩邏輯？

港鐵復仇記

巴士封路，狗鐵停駛，觀塘兵家死地走唔到，去機場

集齊人去香港春袋

貨櫃碼頭/機場

下次要全面宵禁,所有交通工具都要禁止

之後發起跳閘運動啦，屌郁啲又停地鐵，我點解要俾錢？

佢自己都損失好大生意額

攪炒？

會唔會有人
由油塘沿馬路行去觀塘起點
由鑽石山沿馬路行去觀塘起點

義載行動 正式開始

配合中央要求 以後識做啦

彩虹🌈行過去半個鐘至9個字
提早起步

勁賤

賤

咁不如下次返工時間搞遊行啦

北角 <> 觀塘 渡輪服務

香港人由機場行艷東涌都唔怕
怕你彩虹行去觀塘咩？！傻閪黨鐵

觀塘出左不反對通知架wo

屌 逼我行路去

Dllm 遊行路線就咁多，洗唔洗封半條觀塘線呀

下次有遊行直接停左狗鐵罷啦

push

港識係服務香港人，定係中共？

係唔係on9

彩虹封埋 鑽石山變左尾站

屌你老母 真係onL9

教埋你哋玩呀 想塞邊到唔洗自己塞嘅，申請遊行啦，有地鐵自己幫你 留喺屋企都可以和你塞呀

今日有不反對通知書都要咁？

關咩事 痴撚線

停駛要罰款嗎？

但隔籬就係狗局

唔想做香港人生意？

其實黑警、黨鐵都係同一個老細
咁就係柒婆

阻到香港人嘅決心咩
黨鐵on撚99

屌on99狗鐵
全世界巴士好難一次過運咁多人走
無一兩個鐘走唔哂，等巴士等到傻
一係全世界遊行到彩虹，但有啲遠，同埋可能無左今日原意無機會拆野

幾點開始觀塘？

有種停埋飛場快線

反正黨鐵總部係九龍灣
不如陣間遊行個陣大家一齊上去總部了解下咩事好過啦

痴孖筋！錢就識照加，暫停服務姐係唔洗出街啦

全城宵禁

on99

屌你狗鐵
出年年宵封天后銅鑼灣啦咁多人去維園好危險呀
收工時間封金鐘啦 日日迫爆月台好暴力呀

以後全世界用長者八達通啦

咁聽日係咪會封荃灣線啊屌你老味

地鐵又助攻

啱啱打唔通觀塘站，打去調景嶺站佢叫我搵公關電話

其實佢下下都暫停服務 咁係咪可以減價 。

係咪on9

大家依加出定黎

合法架
佢想少人去

唔係應該係彩虹尾站咩

屌 咁點？
仲去唔去
有入無出點撚算

仲好，一次過屌哂兩個，路都慳番

港鐵賺錢 靠物業是常識吧

真係痴線, 佢唔係要為市民提供服務架咩!!?

一陣一齊上九龍灣啦

又做乜鳩？姐係以後遊行集會就會冇地鐵？痴撚線

黨鐵發脾四

100萬人塞觀塘

仆你個街死黨鐵

封囉 我地入機場

佢係驚到時有咩事要封站嘅話
示威者又走唔到自己又難做
所以封定先

彩虹應該有
好似打風咁

擾民

狗鐵係大陸好多業務架依家寧要大陸市場都吾要香港市埸

做到咁過份，一定要齊齊跳閘屌佢老母

昨晚就用葵芳試左，睇黎如果有勇武係地鐵站開戰線，地鐵可能會配合落閘同黑警會坐地鐵到站，用困獸鬥圍捉人，同埋制造一個現象，因為遊行所以停車站，等d不便懶落示威者到

狗鐡曲線刺激遊行人數？

你知香港人唔大得㗎，你大我就同你玩大佢

咁日日吹雞三線遊行 你個個站都唔做啦

換咗新身分證嘅手足記得包錫紙先去

所以大家快d 做野
係Twitter 宣傳#chinazi
拜登選到
真係世界未日
美國都幫唔到手
香港真係玩完

賤！

佢老母 唔撚係應該加密班次咩
話停就停 食屎狗鐵

仲好 塞埋巴士逼巴士罷駛

行都行去呀屌你老母

如果我係站入面唔舒服要休息
佢仲落唔落到閘？

戒嚴囉仆街

下次遊行平日攪 睇你點停

執7咗佢啦

港鐵停止服務，去塞鐵塞到佢其他線收皮

以後想光復邊區果區就日日放風/申請去遊行，等佢封咗個站去，不出一個月就自動光復

咪行埋其他線，等佢自己封哂佢

太遠啦
黃大仙、彩虹都有巴士去

彩虹封埋站
睇多次notice

行過去囉 屌你老母 驚撚呀

我地唔塞鐵就黨鐵自己塞
我地繼續搞遊行 睇下佢停得幾多次
你話香港班高層幾咁垃圾 唔係中聯辦出聲 只係一間藍絲都唔撚睇既傳媒已經驚到仆街

我覺得要有一個機制 以後佢封咩站 大家自動轉場

大把人返屋企變相遊行，多謝黨鐵另類支持

痴尻線 小氣

幾時停埋飛場快線

全部依加入

跪低就跪低啦

今日要護送勇武走呀

一陣一齊上九龍灣總部一陣一齊上九龍灣總部一陣一齊上九龍灣總部一陣一齊上九龍灣總部

幾時會佔領黨鐵站

跳閘行動

依家講好過中途先講
大家都有準備先

九巴機會黎喇

油塘藍田班手足冇港鐵搭咪要行路囉

機

不合作運動
求文宣煲大港鐵影響民生

去 點都要去

仆街 咁賤原本唔去都比佢激到去

老老柒柒, 反正無狗鐵坐車去, 一齊去坐機鐵啦

屌你老母狗鐵

我油塘有架小巴， 再唔係一齊坐uber

機場快線得1個機場站既咩

白色恐怖
對於攬炒嘅人嚟講
係唔會驚㗎

即係十二點前要留定車俾勇武走？

1點遊行 你封12點？

屌,仆街到咁

彩虹應該有
你睇多次

但佢係話黃埔至彩虹維持正常服務

臨時轉場囉
轉到停曬所有狗鐵站啦笨

鯉魚門道

今日唔小人觀塘返工點走

油塘係大本型轉巴士去觀塘
14, 14B;
貴: 14X, 259D

All in 機場！咁仲仆街

地鐵都響應率先罷工

未有事就封站, 駛唔駛驚到咁,
仲衰過小學生,打風都要 8號先可以停課,
係咪要寫信投訴地鐵公司隨意決定封站, 影響日常市民生活

圍佢九龍灣總部啦

黨鐵自已人來架，咁樣停一停，無左幾多GDP呢？ 大家上Twitter 叫名國人咪來啦 鐵路垃圾到咁

藍田藍田

痴L線垃圾地鐵

依家即出啦

肯定有鬼完場之後煽風點火搞事 之後圍捕一大班人 等其他和理非唔敢再出

12點前去到準備啦 走咪行路出彩虹囉
尋日人鏈都係咁架啦

民眾鬥民眾
專登搞到市民生活不便
然後將個責任屈哂落示威者身上

將軍澳人點算，on9?

痴線下次邊度有遊行就封站， 黨鐵你都幾和味

彩虹行過去，有無人陪我？

之後每日都遊行，睇下你定得幾多日

冇人去遊行但封哂站就好笑

黨鐵癡咗線

白色恐怖 赤化

無錯
佢製造大癱瘓

我想問，太子，九龍灣加觀塘申請集會 ，地鐵會點做？

九龍灣港鐵總部

下個遊行地點應該去狗鐵總部

藍田可以坐 15 16 38 A22

彩虹行到九龍灣圍佢

我諗住油塘行到海濱

痴撚線話停就停 大把人係觀塘星期六番半日收工
戇鳩到

好鍾意返工嗰啲呢？

狗鐵想將冇鐵用既唔方便轉駛去

兄弟姊妹度

呢招點拆

屌佢老母黨鐵
本來行完諗住去德福食野

而家直接去九龍灣圍你總部啊黨鐵

無事發生都停，阻人返工神經病

痴線，黨媒一出聲即刻嚟料
根本遊行路線完全唔近地鐵站，係要搞呢啲擾民嘢賴示威者

肯定會封站

呢個極權政府已無法無天, 有不反對通知書都要停狗鐵唔俾人去發聲

好大既宮威ar包大人

彩虹行去九龍灣，再決定九龍灣行唔行去觀塘

取消狗鐵經營權

296a?

咁痴線

大把人星期六返半日，走唔到唯有去遊行

狗鐵我屌你老母，你以為唔開啲人就唔撚出嚟？

咁Megabox d示威者如果同黑警衝突咪無得逃走？黑警去油塘、鑽石山、九龍城佈防嘅話咪全部比佢捉哂...

咁月尾民陣遊行, 係咪又打算封曬港島線呀!!?

我睇錯
原來係封九龍灣至藍田

再跪就日日去佢總部請願

紫色線可以點做

我地日日去機場
咁係唔係要停機鐵

依家開始全民跳閘啦
你做初一，我做十五

佢係咪有病

你向邊個投訴， 通告寫佢同運輸署已經夾好曬

以後星期一至五遊行

咁以後如果三罷係港鐵沿線附近搞，港鐵自己配合罷駛，唔駛再搞塞鐵咁辛苦。

食撚屎啦仆街
屌佢老味

遲早既事
少左鐵 你班仆街就難黎到
人數少左 好控制
前線果班真係要諗清楚先行動

咁全香港每個地鐵站附近都申請一個集會，係咪就可以封鎖全港地鐵？

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！

認同，再認清問題。
問題根源就係政府將個問題割席

即刻就出門口

佢星期六停鐵停得咁開心，不如我地幫下佢星期一至日都停

全世界嬲既就今日入觀塘

我覺得一黎九鐵係想避免再係佢哋個站內執屎，二黎可能想間接令其他人覺得示威者對佢哋造成不便。
一齊諗下點樣射走呢個波

去彩虹搭巴士囖，各位1300觀塘見！

12 Aug 都係政府自己話關機場。

和理非囉
遊行炸WO
要玩就去其他地方玩

直接坐爆德福啦

行動升級

Onl9

老實講 一早歸曬邊
唔使過份擔心

佢關閉車站一定會放狗喺入面！

係咪應該小心有狗會喺入面衝出黎？

仆街佢係咪想出水炮車？條路咁撚闊

將軍澳尚德有296A出去

仲要行馬路

手足去每個地鐵出口外做人鏈唔俾客入

令佢全線停駛

德福都係港鐵
搞到佢無生意

垃圾鐵

油塘B出口門口有架小巴,經觀塘海濱落兒童醫院
不過一班都要等20分鐘好似

行上少少油麗邨總站,有架小巴落觀塘市中心
呢架密D車

好仆街
係咪想全部人佔路

繁忙時間，光復港鐵站外圍，等佢關閉

咩都要做架啦 影響民生呀依家

地鐵今次真係不合作喇

由彩虹站沿太子道東過嚟啦

觀塘區居民 幫手整交通list 快

港鐵帶頭罷工

跳閘啦屌

屌 我真係要去九龍灣約左人 做乜9

由今日起唔好叫港鐵
叫黨鐵

有腦都知唔關事
無腦果d理撚得佢

唔夠做要加埋金鐘, 荔景, 鰂魚涌
火車就沙田, 大埔, 上水..

Cls 不如摺能左佢喇

示威者人咁多一定會行出馬路, 巴士要改道

冇乜狗鐵變左圍城, 再加上觀塘區智慧燈柱

勇武巴打真係要小心

cls, 我相信唔少人星期六要返一日或半日
咁佢地收工搭乜, 係咪製造緊大混亂

dllm 咪行過去 行返去囉 驚你條毛

cls，想圍城

我覺得佢可能想手足行到攰曬. 人數又少 就易醉捉. 我覺得今日唔好衝. 集會完走再諗應變方法會好啲. 反正差佬集咗重兵佢自己嘥佢自己嘅人力物力.

應該玩緊圍城
無狗鐵+封主要道路
到時大家自己執生
唔好俾人帶到風
獨立思考 手足 不要送頭!!

大把巴士小巴出觀塘啦~
296A 93A 98A

揸車 坐巴士 行路 如果塞馬路都無計 無地鐵搭嘛

有種停埋機場快線

真係好撚嬲
一齊出觀塘呀

戒嚴啦屌你老母

星期一至五
朝早同放工時間示威
咁佢就自動停駛
變相全港大罷工

多謝黨鐵提前港人做事要準時

製造恐慌

荃灣40
葵涌40/38
青衣42c

會停幾耐？

集會完走人再從長計議

on9到極點
塞晒成個東九龍

政府明顯都想佢咁做然後賴落示威者度，唔會罰不特止仲會讚添

好大既官威呀狗鐵
你要玩野香港人同你玩到底

乜可以咁嘅咩 睇到真係好撚嬲

冇講

啱啊 都2個幾月 要知既都知
唔知既都唔使理佢地 冇得救

各位就算好嬲都好都一定要小心
封晒站一來激嬲你
二來係等你嬲衝擊然後圍捕你
要小心行事呀！

推到有18區交通

咁樣 只要個個站都有活動就可以廢了港鐵

到時勇武走唔到

話停就停，當條地鐵係私家鐵呀？個個市民都有錢俾你起架

強烈要求於藍田至九龍灣站之間生活嘅居民，工作嘅員工，商戶，以至狗鐵嘅大小股東，集體入稟法庭告佢老母臭系，損害市民，商戶嘅利益及權利

你估佢做唔出？

講多次 因為總部係klb所以有咁嘅安排

琴日出咗email叫同事冇咩事唔好翻工 有同事係星期六日都要翻嘅 大部分係it同admin同事

經過上次包圍之後請咗一堆外判白衫保安 今次都揚言今日會加強保安全

狗屋係隔離 大家執生

唔洗罰錢？

自製 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

暴政不停出招，扮和解！！

前面的牆（停地鐵）不是阻擋你我出來，是阻擋沒決心跨越它的人！

各位是時候展現我們的決心吧！！！
大家馬上諗辦法其他交通工具，或者現在出門，早Ｄ去，食完再行。

我會去觀塘見！！

諗下點拆解

港鐵高層配合港獨份子

令地鐵癱瘓以圖影響香港經濟！！

屌你老尾，本來今日都唔諗住出，但係港鐵做埋啲咁嘅野，一定要出黎抵抗

轉場係上策

Be water

馬上宣布遊行改由太子行去觀塘

勇武忍一忍和平排隊等巴士, 將個波踢返俾狗鐵變擾民

港鐵九龍灣總部 !!!!!

Sara再現

嘩...cls

係監控燈柱

今日遊行路線: 彩虹行去觀塘

載通獨立非執行董事 曾偉雄 (前警務處處長)
載通及九巴行政總監 許鎮德 (前警務處助理處長)
九巴副車務總監 彭樹雄 (前警務處高級警司)
九巴意外調查組經理 劉偉慈 (前警務處高級督察)

佢哋就好想你咁諗
之後放棄唔去

人鏈

大家要小心

以後都唔好開囉垃圾狗鐵

港島人油塘集合起行??

港鐵帶頭不合作運動 大家識做

彩虹等

如果係咁，就唔使行去觀塘。聚到人就夠

係咪想講sars 30萬上車不是夢

原本諗住抖下，唔去觀塘遊行

而家咁樣步步進逼，我老虎蟹都要去！

圍佢老母九龍灣車廠

我係申請人就而家宣布取消遊行 唔好比藍絲話遊行阻住 冇得返屋企 又睇下港鐵會唔會開返

近期活動好多時一日裏面有三、四個地點..好似今日咁又機場又觀塘..
雖然未必同時間....但真係會分散左啲手足....
各位有無方法建議....儘量集中火力去一個地點...
亦請各位手足決定左去邊個點之後表態...
出POST又好...推POST又好..
SOR.....1999

#五大訴求#缺一不可

全部人提早出

政府會補返足條數，我地慳左，但黨鐵都係爽賺

咁多人行路返屋企 唔夠企企左出馬路點算

合法遊行，狗鐵咁做係咪打壓緊自由？
以後維園起步遊行，你係咪停哂成條港島線？

會唔會有暴徒係露天站闖入路軌
好驚過萬人入路軌整爛哂冇鐵搭
利申藍屍

睇黎港鐵有心同市民作對
後果自負

CLS!

因為狗鐵總部係klb

又助攻

奶共奶到出神入化

屌你 直接講香港人冇遊行集會權利啦

改名叫封鐵啦

驚d 狗射tg 上路軌仲好過

遲早會咁做

wltf

日日示威囉 你夠薑就日日封

預計到聽日荃灣線總站係美孚了

98A 觀塘總站

花式奶共

以後遊行 自己友call旅巴 仲方便變身

港鐵已全面配合警方部署，以後散水冇咁易

調景嶺人 想問下咩巴士出到去

【8·24觀塘區遊行】 #交通資訊
北區：巴士277E、277x
大埔區：74x
沙田區：80、83x、89、89B、89c、89D、89x
港島區：619
元朗區：268c、269c
屯門區：62x、258D、259D
葵青區：38、42c
荃灣區：40
油尖旺/深水埗區：1A、14、16、215x
九龍城區：15、17
黃大仙區：3D
將軍澳: 98A 93K 296A 10M小巴

唔使拆，佢停地鐵，本身要用地鐵既市民只有使用地面交通公具，加重路面負擔，地鐵自己搞死東九交通。

咁撚大雨都170萬人喇

好淋仆街

狼狽為姦

行路軌

*sars

搵日朝早去, 9鐵一齊助攻大罷工

鼓勵大家行去

TKO 線油塘站, 經茶果嶺道去起點駿業街遊樂場 2.7 公里, 35 分鐘, 後生仔可以諗諗佢

狗鐵正垃圾

官方不合作運動

行完唔留路比人散水咩玩法

觀塘班藍絲實屌晒鬼
人都爽晒

中共怕人多，有衝突場面，陳帆你夠膽封埋巴士，下次去中環封著香港站啊

如果照搭狗鐵然後當架車經牛頭角觀塘拉手掣會點

逃生路線點搞？

全線停晒佢呀笨

油塘行去觀塘泳池 正常20分鐘左右 可以接受

垃圾黨鐵屌你老母

換咗新身分證嘅手足記得包好曬錫紙先去

唔好帶pay wave信用卡同RFID 員工證去！！

唔使拆，佢哋自己死自己。整合下有咩交通工具等陣俾手足走重好

屌佢老母 行都行過觀塘呀

咁鰂魚涌去唔去到TKO

東九交通平時都係死

下次搞晒18區遊行
全部停駛

痴撚線 乜柒都係你喎港鐵

大家可以油塘起行
行多幾步身體好

遊行去九龍灣總部圍佢老味

狗方琴日喺記者會唔係叫大家搭地鐵去咩
而家黨鐵又cut 咩玩法

民生影響好大， 你估佢唔知咩，但運輸署都批左， 所以政府開始同連登同步，一齊㩜炒

遊行行出馬路封路， 巴士同小巴都無埋， 真係唯有靠船

on lun 9

夠多人嘅話由彩虹開始行

準備街坊look快閃

又助攻

西灣河坐船去觀碼

其實由牛頭角/藍田行過去都唔遠
狗鐵係想觀塘居民屌我地搞到佢冇鐵搭多啲

北角碼頭去觀塘

仆你個街 ，港共政府想打擊市民 無所不用其極，已經痴晒線啦。

屌你老母mtr，有得咁樣阻人去遊行架咩

彩虹出行去觀塘，集體霸埋觀糖道

西灣河都有船去觀塘碼頭

咁為審慎起見 不如全部暫停啦....

有巴士搭巴士
有船搭船

都無就行路入

小心泳池過啲就係狗屋

彩虹架車直接從中間路軌入車廠

屌睇錯自膠

屌 總之咩都要做 咪撚覺得無用啦 投個訴有幾難？

on9
今次一縮，下次停港島線咪金鐘都唔洗去？

即係去唔到將軍號線？btw一陣swh坐船黎

屌佢老母 想落去嘈狗鐵

夠疆停撚哂佢呀仆街黨鐵

助攻狗鐵自發不合作運動

北區：
上水：277E
粉嶺：277X

大埔：74X,74D

馬鞍山：89C, 89D

沙田河西：88X, 89, 80

沙田河東：89X, 80X, 83X, 89B

北區大埔如果太多人上唔到車可以過沙田

真係要發動遊行去港鐵同國泰

去狗鐵九龍灣總部就小心， 樓下就係狗屋

連比人去示威既權利都無

其實每個星期搞一次，狗鐵應該可以損失好多錢

唔洗急 等人齊

或者靠海邊行去觀塘海濱 都係差唔多時間

都未開始有乜好賴?
開始咗就話屈9我地搗亂
未開始就封, 根本就係佢地身有屎, 怕比人搞

搞十八區遊行，有種就停L晒佢

小心有roadblock
將軍澳出黎咁少路

狗鐵自己違反禁制令內容？

痴線狗鐵話停就停

話停就停

我地遲1-2個鐘到
無人遊行都停
等佢以為無人去開返
我地又去

笑撚死
藍綠線中間搞遊行係咪自炒？

唔駛幾內九巴比人 渣春袋

今日唔打算去遊行既居民有冇辦法向黨鐵追討賠償
調景嶺冇車到觀塘牛頭角

港鐵會有咩損失都唔計較
而家就係要用任何方法制止示威遊行

快d入紙 旺角 九龍塘 油塘 金鐘

short q 左港鐵

巴士去最近集合點既觀塘碼頭有

11D
23
40P
69C
74C
74D
74E
74P
74X
80
80A
80P
80X
83A
83X
93A
258X
259A
268A
268C
268P
269C
269S
274X
T74
X89D

港鐵不合作運動

搭巴士出緊觀塘

改地方
我唔撚信佢停哂全個香港所有站

話停就停 痴撚線

狗鐵將不合作運動發揮到極致

屌佢老味

仆街政府

支持港鐵暫停服務到林鄭回應五大訴求為止

成條觀塘線封撚晒佢吖笨

下次攪九龍塘 真係會全部線死晒

都有小巴到觀塘

九龍灣直接行過去囉
唔遠

政府愈唔想我去 我愈想去

其實九龍塘都好危險，有人吹雞話萬人圍廣播道，
係咪應該要封埋樂富同九龍塘站?
心急人上

由九龍灣開始封
係因為九龍灣同觀塘近？
定係佢地預左封站就會被人圍總部
所以先由九龍灣封起？

唔想心多 但好似有本背後既大劇本咁
硬係覺得伏伏地

唔該巴打

替代方法出觀塘

大家和平散去之後可以去狗鐵商場嘆冷氣，睇情況，去狗貼總部接放工

幫推巴士路線

港鐵憑咩關站？
和平遊行都驚

咁之前周圍快閃/ 不合作依家再發生既話係咪都會停晒

以後跳閘/ 長者卡

搭巴士手足可以觀塘法院落車行落去
地鐵手足可以彩虹落行落去
夠薑咪停晒成條綠色線同東隧
我未撚驚過

其實助攻
可以大條道理搞尻佢

比中共公開屌完 好難唔跪
不過本身就垃圾公司
我平時出入10次有9次都係坐巴士

早啲出門

幫推巴士線

個個星期，18區搞遊行，佢咪要全線暫停！
Cls!!!

圍狗鐵總部之餘
手足留牛頭角狗屋就喺隔離
萬事小心

自製 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22/E22A
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22/22
旺角 1A/13D/16/296C/20
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

損失好小
黨鐵靠交通賺錢好小
佢利潤幾乎都係靠地鐵站物業
黨鐵真正身份係地產發展商

停硬啦，大家小心啦

睇黎要踩單車

呢件事之後要搞鳩港鐵，平時賺市民錢咁仆街

星期六大把人要返工
係觀塘收工嘅人點走
黨鐵係咪弱智 即係逼人一齊遊行

喺彩虹搭九巴26m可以入到觀塘
屌曬黨鐵全家

可能唔甘心啲人圍太古 葵芳 講粗口屌人咁撚爽
MTR 仲小氣過方丈

用個豬閪諗嘢

總部好危險，樓下就狗屋，1分鐘啲popo就到，快撚過叮杯麵

唔俾人走 社會秩序會好D?

留意*

屌佢老母碌臭撚

走先大撚獲呀

港鐵不如全線停駛啦

係，行路1分鐘都唔洗

痴撚線政權

支持誠哥起私鐵 🤗

幫推， 歡迎copy and paste

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

唔怪得咁好比個不反對通知書啦屌你老母

出！！大不了行幾個站

國泰就話驚俾人禁飛姐，狗鐵驚條毛。

全世界
海路 搭船
陸路 彩虹站搭車/ 搭巴士

定想谷機場人數啊

姐係佢地十分重視果d濕鳩燈柱

新目標

越打越越要更多人出來

個新管理層係離地深藍

遊行完行去彩虹走？

即日改地點

狗鐵咁玩一定係清哂場先開返站
今日出動既手足真係要小心
請大家度定撤退路線
圍内grp傳
唔好係公海grp講

祝武運昌隆

九巴fat fat
分分鐘係班前警隊高層出古惑

玩到未有事就停駛 連避都唔比你避，座地鐵走正式玩完

Dllm
今次黨鐵，明日黨巴 ？
究竟尼個政權想點收科

都未開始行就封站 係咪痴線架

有心出去既人係點都阻5到既，我建議早一日去，夠鐘先行出來

不如係封左成個觀塘佢啦，onlun9

全民跳閘啦，仲俾錢佢駛，公營機構黎

小心呀，狗屋係樓下，1分鐘就上到黎

邊撚個決定丛㚙，係咪on Lun 9架
為左阻止市民去觀塘遊行停撚左成條地鐵????知唔知沿線咁多個站有幾多人要返屋企??仲有好多每日只係識路去撘地鐵既老人家同殘疾人士!! 有冇離譜D呀屌你。
港鐵你係公營事業係應想盡ㄧ切方法去便利同疏導市民，而唔係停駛囉，每分鐘都有成千上萬市民撘緊架!! 你係咪冇腦架呀金博士
咁撚驚市民出黎遊行，不如ㄧ搞遊行就全香港宵禁啦你老味!
呢個林奠政府真係垃圾到ㄧ個極點!!!!!!!

條遊行路線已經唔近港鐵路線
而家咁停法即係玩撚死埋成個觀塘再加埋將軍澳嘅人

以後都唔撚開啦黨鐵

要將民憤轉去狗鐵

我估計地鐵咁做係唔想遊行完結時先封站，所以未出發就封。因為人民日報都出曬聲。

如果搵次去尖沙咀，唔知又會停邊幾個站呢？

玩佢全港路線啦

封印咗個將軍澳

有共識未？
彩虹開始定觀塘開始？
新界人要預時間出……

我覺得係警犬諗出嚟嘅屎橋

黨鐵自己搞不合作運動

終點彩虹會唔會易走啲?

中環呢

首先，路面一定會嚴重塞車（唔塞都要塞爆佢）防止水炮車入場，無左呢個疑慮，大家要點行就點行

香港人係愈戰愈勇架

你知唔知狗鐵喺支那有幾多業務同線路營運緊？

點都好,真係要帶多件衫換,發夢個件行完掉咗佢

去唔係問題
點走先？

公道話，打完之後都有落閘閂站架
但之後班黑社會隔硬拉開再入閘

有不反對通知書都玩野

今日讚揚MTR 對佢地傷害更大。

有消息指觀塘至調景嶺站原定沒有關站措施，但因系統出現未預期嘅故障，避免服務延誤而罰款，因此想到以安全為由關站

(推我丫!)入觀塘既兄弟記得一定周圍講：

既然地鐵連遊行都會關站 不如每星期搵一日平日朝申請遊行 變相被罷工啦

有無熟書既朋友講下點解港鐵會又跪又含咁仆街?

我印象中中國業務只係佢哋公司一個好細既percentage ?

附近有乜小巴/巴士, 搭車走先

五大訴求 缺一不可 加油

越壓迫就越要去

DKLM, 愈來愈多呢尐鬼鼠動作，佢愈咁做，市民愈嬲，根本就係完全缺乏政治智慧同解決問題能力嘅表現

政府係大股東
黨點左名
你話呢

咁全日留向apm 咪幾好

琴日停葵芳 今日停觀塘線
不如聽日開始停埋黨鐵佢啦屌你老母

去九龍灣港鐵總部

原本無乜人知，你咁樣關左條 線仲多人知

熟路嘅手足們可以幫手整個交通懶人包，方便由其他區過嚟支援嘅人

我住調景嶺，無地鐵邊撚度都唔使去

九龍灣黨鐵總部

油塘落車
將線無封

796C

行山出嚟

路面車輛封左路就去唔到

擴大條遊行路線囉驚撚

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/11B/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

啲巴士班次真係....

一定係，仲想挑起民怨，狗撚到仆街

下次只要吹行 d 風就全港停駛
根本唔洗出黎

隔離就係狗屋
不如去狗鐵d 物業同商場，要佢地關門

原本就坐船同巴士最近

135紅,246綠.星期日休息

咁樣排一個星期佢都有排玩

全部彩虹出，但跳閘唔比錢

佢係咪想激發人出嚟遊行

CLS DLLM 彩虹見！
千其唔好塞住東九龍走廊啊 交通會死架

觀塘友在此，有咩即管問

我喺調景嶺返緊工，一陣自諗方法返觀塘

利申：住觀塘

另類不合作運動，其實以後我地都唔洗話搞不合作運動，直接吹話我地邊到至邊度遊行，佢自己就封曬成條線

日日申請個遊行
黨鐵會賺少幾多錢？

唔好圍九龍灣總部，樓下就係狗屋，1分鐘就上到黎

執左佢啦

不如全線咪撚開啦黨鐵, 港共連合法示威都唔比人去, 戒嚴啦屌你老母

要阻止大西北人去, 荃灣西都要停

要阻止新界東人去, 封埋城門隧道

成堆返工特別線喎老友

日日都封最開心

直接宣布戒嚴啦

有不反對通知書都咁？

不要相信法制, 因為大半已經失效

296A
一係彩虹開始行

一定要諗方法去觀塘唔好俾黨鐡打壓

259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
青衣 42C
荃灣 40
葵涌 38
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

cls

宵禁啦

政府大股東wo

住觀塘點算邊到都去唔到 直接去遊行？

次次都係調景嶺站

相信會不停站/繞路
通常有活動都咁做

做咩9

將遊行路線沿觀塘線路線一路行去黃埔
睇下佢會唔會封哂成條線

如果圍狗鐵總部，班狗到，引佢地上德福都好

on L 9
勁多人帶住小朋友係德福大廈學野，點走啊！
無佐地鐵條馬路一定塞爆無車搭，係未要帶住小朋友行返屋企

唔好幫佢諗罰錢賺錢問題
而家係黨報出聲，要打壓所有示威遊行

796C 行繞道
出坑口轉93A/93K/98A

咁識玩, 係咪想市民係閒日扮工時間搞遊行

手足整左遊行宣傳片，同我喺遊行前spread開去啦
成條片啱曬beat，咁高汁你哋都唔share？

驚你哋ig share唔到，俾埋ig地址你哋啦

結果自己人未睇到，五毛就殺上嚟

有埋fb

運動未冷卻已經白色恐怖加冇曬人權同尊嚴，
今日新疆，聽日香港！

出嚟啊！同我出嚟啊！！

去狗鐵物業同商場

屌 可以咁停法咩？唔洗罰錢？作為港鐵小股東可唔可以屌7佢？

係德福放催淚彈
我急不及待想玩玩了

彩虹行都要行到去
無嘢阻到香港人

支持

自動不合作運動

既然佢話審慎起見 不如叫佢全部暫停服務啦
即係無論有無不反對通知書都唔會配合大眾
如果因為咁激到全世界be water改地方 佢咪仲on9?
根本cls

狗屋就係樓下，真係1分鐘可以上到黎
手足過到黎都攰到仆街，好難走

同意

黨點得名有撚得唔跪咩
係冇諗過跪得咁撚快同盡

又要跌一成

好on9，不如執左佢

屌
港鐵唔死都冇用
又唔交代811，依家又玩野封站
去APM行街街都唔俾？

同意+1

行去尚德坐296A仲快啦

行完九龍灣都無得走，想點。

比宵禁更加恐怖

應該係保安局下令
唔關港鐵事

九龍東人去觀溏，其它人去東涌

屌，琴晚又係，無端端封葵芳，都on999

行埋西九？停高鐵

將軍澳 +1

我都係咁諗 夠薑佢就星期一至五朝早停

好撚嬲

行去尚德 296A

特衰政府

我有個大膽嘅想法就係星期一至五 每日朝早返工同夜晚放工時間 去各大主要車站搞分區集會

正路應該係咁

係. 逢星期六日, 全線服務暫停

支持呀屌 佢咪試下停撚曬佢

西灣河有船！

yes

另外，唔少工業區返工係返5日半（封站點放工），似乎港鐵想connect工業區啲朋友

中共落左聖旨
黨鐵要停洗, 唔比人再示威/遊行
要1/10前攪掂

就係警犬知道有冇不反對通知書大部分人都一樣照上街，但不反對通知書代表警方承認呢場活動，可以大條道理預先做定嘢

仲唔而家出定去?

小巴/巴士
點都轉到既

support

系統故障

街坊就乖乖留在家啦

對應方法7招：
1. 遊行集會提早至早上9點，咁樣popo都要提早半日standby！一石二鳥
2.每次搞三區遊行，封多兩條線
3.邊個站開始封，邊個站開始出發
4.買3蚊單程飛，唔好係出發點跳閘出
5.入站前要帶口罩
6.唔好破壞人面識別CCTV
7.唔好搞訊號系統

啱係黃大仙站，已經見住6，7隻犬每人攞住一大袋疑似裝備入去車長室

其實就算平時遊行，港鐵都會phone站㗎啦，只不過今次預先同大家通知啫。
都係咁垃圾

是咪弱智
搞埋啲小動作咪仲衰

有無辦法搞下港鐵 罷買股票？

咁平日圍住幾個地鐵站個地鐵系統咪

九龍灣逃生路線

1. 經麗晶啟業出觀塘道近彩虹
2. 支那屋邨啟晴德朗可以返出太子道
3. 經狗隻宿舍德福花園可以返出觀塘道 但小心黨鐵同狗
4. 九展有大量巴士路線往返尖沙咀/將軍澳

我要全部綫都停撚晒好似812機場咁 冇人衝擊都停晒 唔停正契弟

仆街狗鐵，錢賺到加零一，賣港都日日做

直接行東隧過海得唔得

DKLM

我地要荃灣遊行到中環

發夢緊係機隧東九龍走廊紅隧

證明左 政府真係有 10月1日ge 死線

對應方法7招：
1. 遊行集會提早至早上9點，咁樣popo都要提早半日standby！一石二鳥
2.每次搞三區遊行，封多三條線
3.邊個站開始封，邊個站開始出發
4.買3蚊單程飛，唔好係出發點跳閘出
5.入站前要帶口罩
6.唔好破壞人面識別CCTV
7.唔好搞訊號系統

題外話
聽講新上台既營運管理層係超離地深藍
所以諗到呢啲離地方法

證明已經無方法

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

經sau mau ping應該得掛

弱智又助攻，肯定交其他陸路交通塞到仆街

汁左佢算啦

3) 要小心啲，牛頭角狗屋真係超近德褔。

北角碼頭有船去觀塘

其實可唔可以阻止黨鐵停駛？
個禁制令只係話唔可以阻礙佢行駛

德福 apm megabox會唔會屌狗鐵屌到反皮

檯面就黨媒啫
檯底...

油塘-地鐵HQ-礸石山

九龍灣條路算好了
算四通八達, 大把區, 真係死路

不如LIST晒附近有乜巴士同小巴, 可以比人轉

同我攞爆佢啊

dllm冇地鐵冇巴士就算搭的士入都要入去

]聽日停荃灣線

不如今日掉轉玩

唔使諗咁多 你太睇得起啲膠層 偉大嘅祖國壓落嚟咋

[裝備更新]關於地鐵跪低之應對

搭去油塘轉14X

根本唔關港鐵事
港鐵亦無這個權
係保安局落命令

有冇人知將軍澳隧道出觀塘條路有冇塞死曬？
準備將軍澳出黎

F

屌你老味！咁十八區遊囉！睇下你係咪關曬十八區地鐵 屌你老母

直接搵狗鐵算帳比較易令市民明白

仲忍？

不如執柒左佢啦

日日申請朝早遊行 就可以輕鬆幫人罷工

跪抵奶共
垃圾狗鐵

你有本事停哂所有交通。狗鐵

呢個真係痴到跳

姐係完左行去彩虹走？

BTW, 不如用今次的事件叫同美國有connect的人/議員 呼籲美國加埋MTR 公司入香港人權法案的制裁名單入面？

痴撚咗？

垃圾！

呢個真係痴到跳曬掣，證據確鑿都叫政治工具。

罷工啊 狗鐵

大家可以搭到去北角再搭船過觀塘 係觀塘碼頭落行去個公園都好快

咁即係逼大家塞其他路段啫
黨鐵真係⋯罷工咪罷工囉

西灣河船仲近

正解!

我地長玩長有，唔送頭就幾時都可以戰鬥。
睇吓邊個訓低先

我都知
不過沙中線可能要重建個陣，馬時亨仲係串到仆街
今日就

封！
停業啦直接！

嗰次818都要由北角行去維園

佢咁封法有效過你哋塞鐵多多聲

分區戒嚴。

咁如果朝朝晚晚都有遊行咁咪正 地鐵死得

咁叫中國人搭 正廢鐵